# Parte il nuovo torneo di Block League!

Prendi parte al torneo di Block League e dimostraci di che pasta sei fattə! Per più info (psst, premio in denaro) e per iscriverti, trovi tutto sul nostro spazio Matrix ```#arcadeemulationserver:matrix.org```
